政府高官唔戴口罩 真正原因

點解疫情大爆發，香港政府同世界各地+中國其他城市都唔同，到今日記招，依然堅拒呼籲市民戴口罩？高官自己咳成咁，又唔戴口罩？常理好難理解，唯一邏輯解釋係因為《禁止蒙面規例》指明，「先前已存在的醫學或健康理由」可蒙面，只要政府呼籲，就影響目前上訴理據。至於甚麼時候才可以高調呼籲？也許這又是一國層面，一個approval就可以了。

#最緊要政治正確

From: 沈旭暉fb

解釋咗點解陳漢儀叫人有病徵先戴

痴撚線

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

政府就係最鐘意政治化嗰個元凶

仆街政府！

仆你個街

政令不出中南海？

澳門要全民戴架

呢條八婆真係黑醫

叫佢哋千祈唔好帶

林奠依家係瑞士入緊肺啦

你地班香港人仲炒口罩